有無人有睇「朝鮮驅魔師」?

幾好睇

好睇師

啱啱睇完第一集 好好睇

驅魔師

有 好睇

未得閒睇 太多劇煲 聽日睇下

師師

邊度有得睇？

觀塘

d韓國人咁撚鍾意驅魔

韓國咁鐘意喪屍劇

笑死

好睇咩？

佢果隻屍似rec果種

個3王子on99咁 連個細路都好戲過佢

望住呆左果度 好想佢慘死

依套野嚟緊比韓國停播喎

點解

求其Google

好似李師朝鮮咁辱韓

低喇 班王子成班木口木面

屌 腰斬咗了

屌條條友俾人斬俾人咬都唔撚走，係咪on9個編劇

我覺得好多時呢種劇情如果唔貼合人性個種怕死求生，有得啲怪獸或者癲佬斬死自己真係好戇鳩

下週會停播以重新整頓內容，今後播出的《朝鮮驅魔師》，會通過徹底的檢查，盡全力不讓觀眾感到任何不便。」

應該遲下有得睇

而家岀到第四集